%----------------------------------%
%                                  %
% Esquema básico para cada reunión %
%                                  %
%----------------------------------%

\section{Objetivos}
\begin{enumerate}
    \item Probar aplicaciones con FSM (Finite State Machine) que incluyan los sensores IR y US.
    \item Avanzar con el armado y testeo de la plataforma miniPI 2.
\end{enumerate}
	
\section{Resumen}
\begin{enumerate}
    \item Nicolás Brunella avanzó con los drivers de los encoders. Se realizaron funciones de inicialización y lectura, pero falta hacer y probar una función de testeo.
    \item Sergio Alberino, Juan Manuel Gabis y Joaquín Toranzo Calderón ajustaron los drivers de los sensores US para compatibilizarlos con el código para FSM. También se estuvieron escribiendo FSMs para evaluar la respuesta real, pero todavía no pudieron probarse.
    \item Se le dedicó tiempo de las últimas semanas al inventario y puesta en funcionamiento del espacio del GIAR, instrumental (herramientas, impresora 3D, etc.) y computadoras. También se dedicó tiempo a acondicionar materiales del proyecto ya cerrado \textbf{PMIR}, en vistas de comenzar un nuevo proyecto.
    \item En los últimos meses se estuvo discutiendo qué objetivos realizados o por realizarse permitirían generar alguna publicación académica. Tanto el ritmo como el grado de avance sugieren que resta cumplir con algunas tareas como para poder producir un artículo completo. Una propuesta incluye comparar la instanciación de distintos algoritmos para resolver tareas de exploración o búsqueda; la formulación incluye aspectos como formar subgrupos dedicados a distintas estrategias que compiten entre sí.
\end{enumerate}

\section{Tareas a realizar}
\begin{enumerate}
    \item Terminar los drivers de los encoders, cerrando el branch del repositorio correspondiente.
    \item Incorporar al branch de FSM los drivers de los encoders.
    \item Con dos plataformas terminadas y validadas, poner en práctica las propuestas competitivas y colaborativas para evaluar el proyecto.
\end{enumerate}
    
\section{Diagramación de tareas}
\begin{tabular}{|l|c|c|}
\hline
Tareas & Estado & Fecha y Responsable \\
\hline
Validación de HW -- miniPI 1 -- LEDs & \tickyes & \tickyes \\
\hline
Validación de HW -- miniPI 1 -- Motores & \tickyes & \tickyes \\
\hline
Validación de HW -- miniPI 1 -- Encoders & \tickyes & \tickyes \\
\hline
Validación de HW -- miniPI 1 -- Ultrasonidos & \tickyes & \tickyes \\
\hline
Validación de HW -- miniPI 1 -- UART & Pendiente & 04/07 - Micaela y Johnny \\
\hline
Validación de HW -- miniPI 1 -- Infrarrojos & Pendiente & -- \\
\hline
Validación de HW -- miniPI 1 -- \textbf{XBee} & Pendiente & -- \\
\hline
Validación de HW -- miniPI 2 -- LEDs & Pendiente & 27/06 - Juan Ignacio \\
\hline
Validación de HW -- miniPI 2 -- Motores & Pendiente & 04/07 - Juan Ignacio \\
\hline
Validación de HW -- miniPI 2 -- Encoders & Pendiente & 11/07 - Juan Ignacio \\
\hline
Validación de HW -- miniPI 2 -- Ultrasonidos & Pendiente & 18/07 - Juan Ignacio \\
\hline
Validación de HW -- miniPI 2 -- UART & Pendiente & 25/07 - Juan Ignacio \\
\hline
Validación de HW -- miniPI 2 -- Infrarrojos & Pendiente & Juan Ignacio \\
\hline
Validación de HW -- miniPI 2 -- \textbf{XBee} & Pendiente & Juan Ignacio \\
\hline
Prueba \textbf{CMSIS} -- LEDs & \tickyes & \tickyes \\
\hline
Prueba \textbf{CMSIS} -- Motores & \tickyes & \tickyes \\
\hline
Prueba \textbf{CMSIS} -- Encoders & En desarrollo & 12/09 - Nicolás \\
\hline
Prueba \textbf{CMSIS} -- Sensores de Ultrasonido & \tickyes & \tickyes \\
\hline
Prueba \textbf{CMSIS} -- Comunicación Serie & Pendiente & 01/08 - Micaela y Johnny \\
\hline
Prueba \textbf{CMSIS} -- Sensores de Linea & \tickyes & \tickyes \\
\hline
Prueba \textbf{CMSIS} -- \textbf{XBee} & Pendiente & 15/08 - Micaela, Johnny y Alejandro \\
\hline
Prueba \textbf{CMSIS} -- Control PID & Pendiente & 26/09 - Sergio \\
\hline
Presentación \textbf{FreeRTOS} -- Capítulo 1 & Pendiente & Todos\\
\hline
Máquinas de Estado por tablas & En desarrollo & 24/10 - Sergio y Joaquín \\
\hline
\end{tabular}

\begin{itemize}
    \item El cuadro anterior muestra el estado de las tareas que involucran al equipo actualmente. Cuando el grupo supera un \textit{conjunto de tareas} puede borrarse de la tabla.
    \item Los estados de las tareas son descriptivos, no hay ningún estándar.
    \item Las fechas que figuran son del cumplimiento estimado de la tarea, junto a su representante; si no figuran es porque la tarea no es prioritaria o no puede haber un estimado.
    \item Las fechas se corrigen o extienden sólo para los que se hallan en etapa de desarrollo, y por lo tanto puede estimarse una fecha. Cuando la tarea no está en desarrollo y vence, no hay información para estipular una nueva fecha.
\end{itemize}
